近排隻手好似飄出黑氣

有次被激怒時，我握住拳頭大吼「啊啊！啊！」，突然手上湧出一股黑氣，跟手我打開手掌一推，就擊出一道風壓

我好驚....我估我開始覺醒..
我應該點做好？

無事
打得飛機多
適應左就ok

佐助型毒撚

你應該去睇精神科

勁

放心, 你窮撚嚟 無錢課金唔會覺醒到

我希望將能力用喺正義既事上面
成為正義既伙伴

呢股能力我暫時都摸唔透係咩黎，淨係可以打出風壓

所以我諗住去發電廠幫手發電，有無其他建議？

手天使 ok ?

你個名

做特首秘書長
幫佢推走哂啲反對人士

no...我希望將能力運用係大事上

我懷疑我既能力係遺傳既.... 我諗世界上好快有人想利用我既力量做衰野

你屎眼開左未 ? 開發左先出到 黑龍波

下一秒佢變左做超級撒亞人

快啲切咗佢，就黎爆炸

死氣嚟
代表樓主壽元已盡 大限將至

死氣？！ 一針見血！

我開始練死氣的零地點突破了
可以凍結世間一切....

嗯

一陣你仲會有幾名守護者
排住隊屌你屎忽窿加強你功力